小花個神射比阿朗從後立左

痴線,連追10球

牙朗劇本好勁
開頭爭你9球,分組唔入
到最後一刻先反超
完全贏哂場面

小花今季啲歐聯入球，除咗對psg入球12碼
都係喺分組賽對鏝、慕遜加帕、些路迪刷返嚟